正式宣布中國英文名正名為Covid-19，China叫返做瓷器

People's republic of Covid-19

世衛：支那正名做中國

中國中文名改稱支那

新冠人民共和國

老衲好波

19國19人

低質膠post仲自我陶醉

睇matt leung好過

新國
鋼鍊?

納dee咁高質

人民日報

衲dee